邊種先係燒臘飯既王者?

我覺得係豬脷飯 燒臘飯之中最唔痴牙,又無骨,又爽口

燒鵝髀飯

好貴

肥燶叉

切雞飯要雞胸多薑蓉

燒肉切雞飯

剛柔並重嘅配搭
冇得輸呀！

要就住D碎骨

燒腩 油雞 半肥叉 三拼

點解貴雖？ 因為燒鵝脾飯先係王者

樓豬食開屎？

貴同王者兩件事呀？

乳豬飯 𠴱種貴氣無愧皇者之名

免切叉燒飯

加埋個醬

燒腩鵝脾雙拼得唔得

埋單洗唔洗80蚊

最怕D仆街斬D 雞翼位

叉鴨飯

乳豬燒鵝飯 埋單六十幾蚊

燒味同臘味好難一齊比喎

燒味一定係叉燒配燒肉 無懸念
臘味少食好多 個人鍾意臘腸潤腸

鹵水鵝肝飯

自膠 ，佢唔係燒臘
俾碟乳豬飯我丫唔該

邊忽脆